下年如果巴首回合大炒對家嘅話...

發達機會唔係個個把握到，識做啦
唔好怨香港地後生仔無得發圍，馬會已經俾晒機會